{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031490837/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "반팔 스트라이프 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのSS23 / 323451MY3Rストライプ配色デザインが引き立つハーフスリーブプルオーバーはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 この製品はレーヨン68%、ポリエステル32%の素材で作られており、ドライクリーニングをしてください。 製品の摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。 不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。 損傷を避けるため、付属物(毛)は取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 熱気に近づけないで、水洗いの時に収縮することがあるという点と強い日差しや照明によって変色することがあるという点に注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このプルオーバーはレーヨン68%、ポリエステル32%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を洗濯する際は不必要な摩擦を避け、ファスナーやボタン、スナップをロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の付属物は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "はい、この製品の付属物（毛）は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品にはアレルギーの可能性がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品の保管時には防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は白系の製品に色移りする可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 502
    }
}